係時侯DEEP WEB眾籌了

要D白衫指使者同頭目嘅名單,DEEP WEB眾籌處理佢地,為民除害.

血債血償

唔信DW真係可以請到"個D"人

點比錢？

ok

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

dw係外國就話得…香港有人真係聽都冇聽過

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

呢啲po遲啲先啦
推翻啲現場po上去先

邊有咁多錢整咁多人
但你哋千祈唔好針對何議員一人

如果喺gta隻game入面請hacker搞搞個保安系統得唔得
咁樣gta就長期都可以一星冇五星